僱員打風仍要在家工作 勞工處：法例無「颱風假」規定

【風假不再？】打工仔打風仍要WFH 勞工處：僱傭條例無「颱風假」規定

「八號風」除下後，多區車站出現上班人潮，有市民指，打風期間仍要「在家工作」，勞工處指現行法例並無「颱風假」規定，但僱主必須確保僱員在安全情況下工作。